許樹昌：接種第一代疫苗，主要係減低有徵狀嘅風險，並非防止感染武肺。

許樹昌：不過打針後的病情會相對輕微，也可減少併發症，社區感染會低一些。

好撚幽默喎
咁打黎做乜？

推

減低重症、後遺症同死亡率

減低有徵狀嘅風險？

即係感染咗但冇乜癥狀？周街行咪傳染更多人

笑左
即係打完中左可以做隱形病患者?

佢究竟知唔知自己講緊咩嘢？

千年>百年>十年>不可單靠

露底了 忍唔住良心責備嗎

無徵狀咪仲難知有無病on99

問題係無任何科學證據證明中國果隻做到呢個效果

無徵狀既係冇病囉On9

咪姐幫係製造更加多無徵狀既患者出黎
製造隱形感染鏈

醫生喎

之前話要揪曬隱形病人出黎

係，但班死廢老會以為自己打完就百毒不侵

屌，傻架

根本要同支那做面子工程
Bypass正常程序 死都要第一個黎香港
之後cctv就話對香港幾好幾好

咁我帶口罩得啦

唔係話你錯
但係既然係咁
點解唔去揀隻95%可以保障自己唔會病得重㗎呢？
冇答過呢點喎

疫苗不設防！！

夾硬護航